90後覺得最好睇既大台電視劇係咪尋秦記

無論劇情 演技 笑位 都係一絕
依套野仲成日會令到人有種無端端想睇番既癮
由上映到宜家 我諗都睇左不下10次
仲有果陣林鋒既演技真係屌打晒依家既男主角 但反而佢拍番d時裝劇就搵唔番果種味道
btw 雖然係大台神劇 但電影版應該會爛到不堪

大時代

啊啊啊啊啊啊

以前太細個 無睇 前幾年凌晨時份有追睇 但都係覺得唔及尋秦記

巾幗梟雄之義海豪情

封神榜呢？

點解啊蛇係啊蛇

尋秦記真係無撚得輸

無頭東宮
陳妙英d戲

仲有殷十娘 哪吒仔😭

呢兩套都喊死😭

鐵馬尋橋！

尋秦記，楚漢驕雄
係呢兩套會重睇

其他不了

我最後一套睇嘅CCTVB劇就係楚漢驕雄

千禧年頭間就尋秦記 無頭東宮
之後棟篤神拖 隔世追兇
天與地 絕代商驕
之後無了
呢啲我覺得都係無綫好有架構有劇情 有起承轉合 有情緒既電視劇

阿旺，大唐雙龍傳

巨輪

居然無楚漢驕雄

九五至尊都正

楚漢驕雄

呀 呢套有印象 但可以因爲細個佢對我黎講無咩特別深刻既印象 可能依家睇返就會學識用其他角度去欣賞佢

唔係話唔好睇 但無得比

男親女愛

好野嚟咖 哈哈哈哈哈…

戀愛自由式？

屌你個起歌